今日著咗呢件衫

今日著咗呢件衫

不多言

多謝樓主

有好多事一生都不能忙記

即係話比藍絲聽:
任打無後果

還拖囉

黑衫白絲帶

啱啱收咗個尾

咁做作

只有奴隸比人打先唔會還手

花已備好

就到

金鐘廊天橋好多人行緊落去

金鐘廊天橋啲人唱緊歌

望緊落去

巴打自己小心啲 擺花嗰陣見到幾個手足企埋一邊想join埋一份 無奈著住套校服好易比人認到

金鐘廊天橋唱緊歌叫緊口號

巴打又係你

花已獻

嘩 呢個留言無負評

大家睇唔睇到金鐘廊天橋幾多人 ？

巴打小心啲 唔好影相自爆位置ok?

17：58：53

g持

夜晚唔得閒 中午過咗去
手足今晚平安

咁就仆街啦
我睇親片都係任人打

太多人，綠衫已後退少少

向灣仔方向後退咗少少

Never Forget

九龍灣藍屍事件

排緊隊獻花條龍好長， 而家睇下排到去邊度先 ？

巴打我勸你up相唔好有timestamp好啲
狗一搵就match到你

未見到龍尾

呢度係高等法院，
仲未見到龍尾

終於見到龍尾， 暫時係力寶中心尾對出，就嚟要排上紅棉路斜路上山

咁啱嘅

已經排緊上紅棉路斜路

好撚扮野喎

龍尾現時長江中心斜路去出，
我而家企喺龍尾影向長江中心

大家因唔因到位置 ？

龍尾依家喺長江中心對上icbc對出

原來即係紅棉路消防局

暫時龍尾紅棉路消防局

估計龍尾好快就要去到香港公園壁球中心，

而家應該係美利大廈對出

龍尾就嚟要落壁球中心對出呢條隧道

龍尾已入隧道

應該無咁易既,
除非樓主係狗鐘站影

btw,樓主影到好似係花槽新鮮摘咁

幫手緊維持條龍秩序行唔開，搵人報龍尾喺邊唔該

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

唔想手足比人呃 大家幫推上熱門

去完 放低咗花離開先發覺原來對面有好大條龍
唔小心打咗占 對唔住大家

香港大撚把奴隸

apm見到你

大家知唔知依家龍尾係邊 ？

大家都戴啦 唔該

好撚懷念呢個m男

果陣都未開始有神獸
唔好發癲啦
你不如bin成班黃絲4年前同本土派割席嘅c

收皮啦垃撚圾

打人條肥柒而家點？

Up乜鳩阿你

1.呢件事係私了嘅導火線
2.你用8月後嘅標準去鞭7月嘅屍，by the same token你可以鞭埋啲2016-2019年嘅反本土派飯民

明唔明呀dumbfuck

71已經勇武思潮入立法會喇dumbfuck
呢條柒碌7月11仲俾人形豬屌打呀，懦弱咪認囉，咁撚多藉口做乜姐

認真地回應打手，有意思咩
由得佢自己吠下咪算

見到仲有人行緊去龍尾

龍尾而家喺紅棉路長江中心對出

22:32
龍尾啱啱落返金鐘到

不嬲都係咁鞭咖啦 唔通鞭未來？ 鞭空氣阿？

巴打我都有去

今日着咗出街都冇人嚟打我
點解你可以咁多幻想

我著咗一日仲未俾人打
我唔介意死黑警起我ip打9我
呢個留言無用vpn